190蚊 2gb 大灣區呀

笑撚咗

大灣區

創意

大灣區不了

明明20G

Ho ball

我都見20gb
可能呀sir 得2gb

邊個SALES巴咁痴線,抗爭都要跑數

拯救香港計劃

係囉而家跑下數都要中TG

唔好意思， 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

cls

但唔包翻牆vpn

黑警夠用啦

香港人，示威不忘向警犬推銷大灣區電話月費計劃

支那數據得2gb